////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
// FREQUENTLY ASKED QUESTIONS (FAQ)
// SL My Inventory Viewer v2.7.0
// by Seneca Taliaferro/Joseph P. Socoloski III (Minoa)
// Copyright 2007. All Rights Reserved.
////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Q: How do I print my Main Log?
A: Click 'Logs' on the menu bar then 'MainLog' > 'Print'
---
Q: How do I print my current inventory (even after a search)?
A: Click 'Inventory' on the menu bar then 'Send Inventory to Log'. Then,
Click 'Logs' on the menu bar then 'MainLog' > 'Print'
---
Q: Can I import my SLMIV v1.x Image/Attaches Log file?
A: Yes. Copy your old imagelog.txt file into the new 'SL My Inventory v2'
Program Files directory (copy of existing). The next time SLMIV 2 starts 
it will load all of the associations in the imagelog.txt.
---
Q: Why do I freeze-up when using the SL Connection feature?
A: 1) Your internet connection may not be enabled.
2) This feature works from a third-party peice of code. It needs SL to be installed on
the local machine that SLMIV is running on.
3) In all cases, close SLMIV, ensure you have internet connectivity, then try again,
You will be forwarded to the 'My Inventory' tab when SLMIV obtains your inworld inventory.
---
Q: How do I send SL postcards/images to my flickr.com account so I can link
   them to SL My Inventory Viewer?
A: If postcards are not working directly by sending them to your flickr 
   email (youraccountname@photos.flickr.com) Please create a slbuzz account,
   then simply link your SLBuzz account with flickr and send snapshots to
   flickr@slbuzz.com Sign up at http://snapshots.slbuzz.com/crosspost
---
Q: Do you have a video faq or tutorial?
A: No. But I want to make one. Others may post their own video tutorials in the group.
---
Q: How does the 'Search by CreatorKey' work?
A: When first checked, it will look for your UIDKey from reading your
.inv filename.  Then, it will automatically place your UIDKey into the searchbox.
Now click the 'Search' button.  
---
Q: How do I search for items using someone else's Creator ID?
A: After, SLMIV automatically places your UIDKey into the searchbox, change it to 
the UIDKey of the creator you wish to query.  Then click the 'Search' button. 
---
Q: How do I report Bugs?
A: All of the development and source code is now hosted at 
http://slmiv.googlecode.com
So all bugs are kept on record there. In SLMIV, 
click 'Help' > 'Submit bug/Feature request'
You may need a GMail account to post. Email me and I can 
send you a GMail invitation.
Discussion about bugs are also accepted in the Yahoo! Group but they 
get transferred over to the GoogleCode site.
---
Q: What are some unique features of SLMIV?   
A: Some of the features that you may find in SLMIV that is not offered in SL is:
-Print a list of your inventory. 
-Search inventory for items by a certain creator UUID key. 
-Export inventory to an xml file or .inv file. 
-Create an action list for inventory clean-up/maintenance. 
---
Visit this FAQ at
http://joeswammi.com/sl/se/slmyinventory/faq.htm